唔想工作好多負能量

唔想工作無心工作是咪正常

係香港人先咁鐘意做野

如果我左六合彩, 財務獨立, 第一件事就係要賠錢怒劈炮

見到老細好多負能量
是否正常?